救唔到義士，暫緩又有何意義！

推